"En ik weet dat je bedoeld om aardig te zijn," zei ze, aanhoudende, "dus je kan me een kus."
Op dit moment had ze vergeten zijn onwetendheid over zoenen.
"Ik dacht dat je zou willen terug", zei hij een beetje bitter, en bood aan om haar weer het vingerhoedje.
"Oh dear," zei de aardige Wendy, "bedoel ik niet een kus, ik bedoel een vingerhoed."
"Wat is dat?"
